即使康復，但總會有傷疤來銘記

佢出軌過，我有原諒。
但似乎去唔返以前嗰種感覺，
嗰種無私付出去愛佢嘅感覺。
我開始計較得失，計較佢愛我嘅多與少，
每到夜闌人靜，我總會不期然諗起，
佢依家仲同咩人whatsapp緊。
我好攰，但又唔願意就咁放棄，
我係咪好犯賤

所有感情問題我一律建議分手

分手啦 有第三者嘅感情

點出法先

分唔開

我同佢嘈交，佢識咗第二個，直到有一次我問佢揀邊個，佢答唔出

過來人 不過無原諒
呢啲本性嚟 佢只會收得更埋
佢出過軌 你就知佢條底線below 出軌
同埋講真 你又有刺 辛苦嘅係自己
你哋將來都唔會行到最遠

屌你老母咩，P牌仲要咁既時勢出啲咁既post上埋熱門

我成日幻想同佢嘅將來，因為我好認真當佢係終身伴侶，無諗過
我好想回到當初結識時

你而加得番唔捨得炸
當佢出軌嘅一刻已經否定晒你哋嘅感情 回憶 經歷 絲打你嘅付出 愛 外在 內在
佢真係愛你點會要承受你會因為佢傷心欲絕嘅風險 就係因為佢無當你係一回事 佢最愛自己 佢係自私精

即係一拖二？拖左幾耐

一個半月左右